[軍民歡話晒事]十二月四日谷草九場賽日討論區

今日正數+100

星期三晚希望睇到田泰安騎師賽出醜

上兩年力王啤酒園

跟左super 18馬膽 出哂事

有冇 飈驥受害者 貝力斯正廢柴

又到騎師賽

1。

屌你老母 越睇越嬲 點會披都冇

郭能d 3344真係

但我只想講 如果呢隻西馬4倍你保證唔會渣膽唔會wp

拉馬 左望右顧 睇到眼火爆

勝得精彩果日條撚樣成手馬一隻P都冇就已經唔會再買佢

斷纜

頭3段58秒
快撚到

龍城猛將條撚屌鳩騎應該要有戒心

內欄搶口

騎師賽全年難得一日個個打真軍

全季最撚難賭 沒有之一

五歲愛爾蘭自購馬「安賦」上仗由潘頓建功，今仗升班初配蘇兆輝，沿途守七八位，直路馬群中穿插而出突圍，險勝頭位，連捷於泥地一哩，單Win及組合獨贏A2分別派41及17元。此駒今季踏入大熟收成期，已跨季9戰得2冠5亞1季1第五不失獎金，估計季內仍有贏馬機會。

蘋果有冇check過隻野未黎香港之前係巴西蘇贏開

上年果晚果個真係神SO

貝力斯咁既料點解可以嚟香港

騎師賽超難賭

到時如果川田笑笑口=唔洗買佢,木口木面=買佢P

歡樂小子一路係佢後面 一個有位一個冇位

靠隻精彩鬥士

佢真係無範掂
呢啲騎師幾好 第一隻飛咗佢

隻翡翠綠做乜柒

但係跳出香港個次又殺我4連

佢應該等唔到希斯返黎

如果同沉拿一齊續唔到 一野無兩個
但馬會新年之後有無新騎師

唔好擺條廢柴埋沈拿隔離

沉拿越黎越古惑

沉拿應該會續到
佢就大獲啲 成績都交唔到

咁一定無第一季嗰時係咪都dup低頭係咁砌啲畫面架啦

而家有三個見習學員喺澳洲
其中兩個都去左好耐 狗會應該差唔多叫佢地返黎

有五個,仲有兩個喺Tasmania

幾時又送左兩個過去
淨係記得劉泓勞景暘周俊樂

有無邊個真係掂
唔想返嚟見到又係陳蛇之流

廢過佢都要去日本揾

未試過見一個十磅仔連放頭都做唔好

戒咗巴度郭能蘇兆輝梁家俊

今年年中到
女騎師Scarlet So同埋Peter Lui

本身今日想跟飛跳出世界
但望一望騎個個

美加大把垃圾
睇到眼火爆

蘇輝鳩騎同去馬個分別大到

有
飈驥我已經衰過無數次，次次都大同小異

投注站d廢老講得岩
得雷閪可以大大注屌落去

其實好撚唔鐘意買佢
係安賦中先費事屌柒佢

布達德

Jerry Chau啱啱過去但係已經有好多佳作
Kenny Lau睇落比Gary Lo好
Tas兩個都麻麻哋

屌

幾時黎
呢班騎師睇到厭

馬雅想嚟

有無j片分享

想知牙國幾時返嚟

由佢1000上1200再上1400上埋1600
除左上場14檔冇追
被動到不得了見終於有個2檔，跑咁耐最入今次
至少有遮檔實好跑丫，沿途步速快拉散左，段估都唔會塞
佢就係可以塞比你睇

星期三

布達德都係嚟客串咋
係法國風山水起

諗起波健士

史卓豐 - 不小心策騎 被罰由 01/12/2019 開始停賽, 可於 05/12/2019 恢復策騎出賽。
利敬國 - 不小心策騎 被罰由 27/11/2019 開始停賽, 可於 02/12/2019 恢復策騎出賽。
陳嘉熙 - 不小心策騎 被罰由 27/11/2019 開始停賽, 可於 02/12/2019 恢復策騎出賽。
楊明綸 - 不顧後果策騎 被罰由 27/11/2019 開始停賽, 可於 16/12/2019 恢復策騎出賽。
何華麟 - 不小心策騎 被罰由 20/11/2019 開始停賽, 可於 02/12/2019 恢復策騎出賽。
潘頓 - 不小心策騎 被罰由 27/11/2019 開始停賽, 可於 02/12/2019 恢復策騎出賽。

呢啲馬要拉到最出開步追就好
此終步頭大 又頭昂昂

Thanks

算把啦，我都好想叫自己死心

就好似我同和平路都分咗手

會check就唔係蘋果啦

丁狗呃錢馬系列

再講多次勸勉大家
颷驥、超班福星、凱旋駿驥，係永遠唔會出頭

クリソベリル日本泥地王

加埋愛馬劍

下場直接遠征

呢場雖然輸咗但係鬥得幾好睇

愛馬劍真心癲 點都出唔到頭
丁仔嗰隻龍馬xx又一鳩樣

芙蓉莊都係拉倉先出頭

上場一絕都輸

龍騰馬躍先正確
贏完兩場 今季隻馬勁fit 一步都無
上場變奏唔掂 下一次應該唔會變

咁芙蓉莊上手係咸成既

sor，原來有去過丁狗度

愛馬劍、颷驥、超班福星、凱旋駿驥、追風者、龍騰馬躍
係某種層面上佢仲衰過我肥

兒娼寶寶今年閪到

點夠佢黎 成五十隻4班馬

都係簡蛇弟子

其實沙田me都係 神舟寶駒跑完短途未 同winx跑嘅馬喺香港跑一千

谷2班短途太多放頭馬拉快步速
馬超都冇用

部能揀呢兩日停即係話俾人知大日子佢R唔到馬騎

隻馬好似得一招 仲要單騎領放

佢加陣個地位同將男嗰時差得遠啦

某種層面上

嘩原來隻放馬過來跨季連續七場跑泥地，乜能部署嚟，草地連跑都唔能跑亂九減分，明明兩勝田草，如果肥西航今季唔夠數真係抵能死

單講馬肯定值100分以上
但成日都實力飛駒極速駿馬燒到on99

條友淨係識向下望

望下華人冠練依家排緊第幾先

可惜實夠

紅星 盛勢似減夠分
係睇佢想點樣食

佢想穩贏既就我頓
爆冷既就求其

前季65分贏完田草，之後輸返幾場又即刻連跑七次谷草減分，咁跑法唔怪得咁多低班馬

係 個款仲要好好 又夠高大
可惜得一招

差2分就落5班，好驚呢D馬，一路跑自己唔岩既場地擺明減分
減到隻馬既競賽意慾都冇哂

咁又好難唔夠，不過我覺得其他人練佢手馬一定唔止呢個成績

仲有路路之星呢
要去都坐底2win

今場應該減埋呢兩分，不過落咗班都係等多陣先，近幾場場場輸好遠

冠軍練馬師係未又包尾

講個笑話，牛角仔贏左二班

你仲要估佢究竟用李寶利定係潘明輝抑或堂堂正正用潘頓

一跑完馬又係時候討論我肥

蘇狄雄

用蘇狄雄都去馬抵佢贏啦

葉楚航 冠軍係你喇 勁飛翔贏呀

星期三重心：壽臣

路路之星留放再做好啲 係一隻幾好好馬

我估好想贏就潘頓
呢個倉仲有玩野既餘地咩

又變大船

永遠都會有我同新力巴做船長

搵袋鼠拉馬狗騎跟唔跟

應該何妖騎課閘佢試

話哂事次次追次次輸

摸摸頭好似好鍾意麥道朗 可能叫佢順便騎埋

我大把呢啲馬

太單速 放唔到頭就撕得飛

放到頭又均速走唔甩啲二三位馬 要利放果日抽靚檔一放到底先有得贏

最近兩次冇買 要買船飛了

果兩場3 4班1200報到全板都有馬報名都算壯觀

有無ching日日坐投注站

呢度有廢老

d廢老成日摷飛

成日比廢老摷

Lm

浪琴表香港國際賽事海外馬匹抵港圖輯

「御用畫匠」 (浪琴表香港瓶)

「巫師杖」 (浪琴表香港盃)

「額菲爾峰」 (浪琴表香港瓶)

原本想星期日入場見識下杏目，如果只為睇戴圖理又好似唔太值得咁( 好怕多人既地方）

南非籍練馬師霍利時指：「我認為莫雅是世界最一流的騎師，是最頂尖的高手，他是一個專業的賽馬中人，絕對是非常專業。」

「他之前試過策騎我家族的馬匹，他參與的所有賽事都是嚴陣以待，他就是為馬而生的一個人。」

係我心目中仍然係天下一

無得睇就莫雅 有得睇就......

壽臣真係用澳洲賭馬狗

水箭龜噴火龍

好奇應生會唔會再請多次杏目黎跑女皇盃

騎師賽啲馬算唔錯
諗起以前大告 李易達成日出埋啲垃圾比人跑

冇事精神次次都大外檔

3月跑完杜拜,唔會黎啦

果斷SKIP4場

杏目班幕後睇落去唔係好想玩連霸,加上女皇盃同寶塚相差時間都夠佢休息,同埋因為冠軍日冇2400所以陣容(挑戰者)必然強過香港盃,應生不妨一試

Between日本2020年既安田/寶塚同冠軍一哩/遮打盃相隔多左一星期(同19年比),希望今次班hihi馬主咪撚再縮

幾點抽騎師？

唔係今年退役咩

一口馬冇病痛至少跑完5歲都考慮退

韋達勝利川田醬雅

轉數高田泰安

潘狗手馬廢到笑

會點跑呢隻谷草癲馬 三疊全程，飛到去啤酒園，追唔切

田雞手馬做唔到騎王真係死撚左佢

嗰四隻真係預佢食白果

3w都得啦手馬

agree

潘狗

莫艾誠手馬都ok wor

2win都冇就唔該躝番毛里裘斯

田雞手馬
兩隻1檔加隻轉數高

有4分都執到啦

雷公4分囉

陳sir去咗邊

差啲以為勇敢傳說又莫艾誠

大賽日邊輪到佢

麥道朗咁都抽到boss兩隻馬

正
可以測試轉數高究竟蝕得起幾多

老苗成日屌騎師，今次俾埋天下第一高手你，睇你點屌

騎師皇大注毆落田雞到

隻垃圾馬驕雄逼害何妖

諗唔到點輸

田雞手馬坐底24分...

諗起前年柒俊抽哂4隻極端垃圾馬
班鬼佬做唔到輕磅變相啲輕磅垃圾要比哂華將騎

田雞真係咁都贏唔到就死撚左佢啦

高時運

巴打咁都記得
我就係醒唔起

應該係翻版勁擊事勝意
砌到盡

田雞一係場場係到一係閪成日,睇幾場就知大唔大棍

勝感 老豆

仲記得前幾年年天下第一點樣騎我

-10都可以廢到冇馬騎

咁撚廢師父都唔撐佢啦

_ _不如_ _

隨時零win

冇30就躝番毛里裘斯

田泰安琴日未訓醒咁

師父連自己都未搞得掂

紅粉彩影落班希威森

田雞3隻今季識贏 一隻長期追近

潘狗蝕兩磅都唔騎轉數高？隻馬蝕得起喎
不過換田雞分多兩蚊

夢幻戰士 田泰安
抽唔抽都冇分別

唔理了 照買

求解

田雞騎師王開飛有4倍以上都可以訓身
3隻5倍以下+1隻10倍樓下

乜人都買
新力巴我地共同進退

留名睇咁多靚馬都贏唔到騎師王

有咩可能4倍

金碧輝煌仲唔退
上場跑岩哂都無，都成8，9yrs old 啦
仲想落5班執返場先走?

兩個心諗：又一齊搵錢 最緊要唔好埋Q 大熱Q曬無肉食

瞓醒未

好想同佢人獸交

屌唔記得咗係抽籤

推介第二場神速寶可以買口孖寶 上場落班用郭能田草14檔都去馬跑第4 今場換麥道朗補中

兩個gay佬cls

阿拉係咪扯𣄃，兩隻手㩒住

兩個一早有路 夾馬跑

一哥有話兒：田泰安同何澤堯牌面高過我

周三晚國際騎師錦標賽四關騎師配馬抽籤今日舉行，香港四位本地代表除田泰安外，潘頓、莫雷拉同何澤堯都有露面撐場，抽籤結果，反而係無到嘅田泰安成為大贏家，首尾兩關抽到新勝「萬眾之力」與「轉數高」，就連中間兩關，亦抽到擅長谷戰「夢幻戰士」與「快利寶」。

至於冠軍騎師潘頓，抽配嘅四匹馬分別係：「愛添勝」、「雷公鑿」、「家家成功」同「勇敢傳說」，潘頓坦言算不上很突出，而他更笑言連自己騎開，今仗力爭三連勝嘅「轉數高」亦落入田泰安手上，亦令他更加看好後者爭勝機會，連同華將何澤堯所抽一手馬，他認為兩者實力應該秤先，成為港隊爭標希望。

潘頓於2017年以兩冠成績，成為該屆國際騎師錦標賽冠軍之後，不諱言很希望可以盡快再次重溫好夢，而他亦指出，但凡參加這類騎師邀請賽，每一位參賽者都以擊敗一眾世界級騎師為榮，縱使今屆坐騎實力只是一般，，他表示仍會全力以赴，盡量享受當晚賽事氣氛。

對於今次排位抽配的四匹坐騎，潘頓認為大部分都是邊線分子，當中他認會以「愛添勝」較為憧憬，而曾由其贏過之「雷金鑿」與初接手之「勇敢傳說」，雖然都有不俗谷草往績，但他指出兩駒近績與盛時稍有分別，所以只有把握賽事突發形勢，期望能夠以弱勝強。

雷神笑到好似鄭嘉穎好撚好笑啊屌你老味.jpg

葉楚航今日穿潮服練馬，他暫時以4捷，但亞軍較鄭俊偉少，故現時排包尾

穿潮服

佢聽Kenny bee

「合拍威龍」心火旺盛

大多參戰馬昨朝都到內圈出試，場面熱鬧，甚多精采鏡頭，報道如下。

「合拍威龍」助手踱兩圈，無時無刻搶住走，心火旺盛但無汗濕，馬身靚神態昂揚，近況無得頂。

「勁皇子」助手踱一圈，步挺順暢又有彈力，馬身保持粗壯，火氣未減半分，質新雖差，但長期呈勇。

「金碧輝煌」助手踱一圈，步順力足又夠勁度，馬身壯健，毛色油潤有光澤，老馬保養好未盡退化。

永益善翻步迅捷

昨晨快試馬匹不少，其中有廿多匹周三出賽者。

「永益善」助手試八百米，奮力掙扎神態生猛，翻步迅捷，以強勁步伐衝線，勇況畢呈。

「軍民歡」韋達試八百米，奮力增速，騎者短韁抽實，加以約束，出腳勁捷，氣勢旺盛，勇況與日俱增，可介入戰團。

「佳騰駒」助手試八百米，奮力掙扎，一路被扣實，精神壯旺，步伐輕健，體力已告復原，爭霸之材。

勁皇子7歲質新？

60歲係中年 7歲馬都可以係質新

點解帝豪福星唔俾返郭能？

質新6班馬

有更好既選擇就唔會要佢

應該質素,手快快打左質新

肥鬼埋單衰極都有20win

數一數,肥鬼成56隻60分以下

赤水神駒啱啱減夠又落番四班

跟住放陳蛇叫佢隊隊隊

友誼至好星期日又來

啲打吡武器都陸續出黎

超級綠洲

沙拉又搞乜

咩事

幸福笑容又多幾蚊分

承你所願,閃耀榮光,載譽歸來,跳出香港 4X15WIN

出駿皇星都唔出錶之智能

留意到洩恩星期三冇馬跑

又有幸福笑容 可唔可以四連捷呢

呢場我同你決戰

戴圖理 合拍威龍

兩大山脈係咪第一次合作

希望我個隻唔好排1檔

好耐之前有合作過

覺得呢隻同埋駿龍駒前景會好過共同分享

川田騎偉大勝利仲有冇一口馬主追

陳蛇同貝蛇都係 貝蛇直頭過埋馬交添

Juno

田雞手馬惡到癲

共同分享始終用得多+電馬佬
駿狗formline似時時精子

屌你咩愛馬紫尿龍莫艾誠

當佢係文雅之士咁打上黎

田雞生性啦

我驚佢當騎勇敢傳說咋

一定叫都無得叫

共創系呢件衫硬係覺得冇乜大賽運

屌你老母個Model可唔可以搵個靚啲

贏咗

高手太多 薛恩貝力斯坐冷板

香港馬壇盛事國際騎師錦標賽，最大賣點當然係好多高手在陣，但正正因為佢哋喺度，亦令練馬師多咗選擇，而原本喺香港搵食嘅騎師，周三晚自然會少啲坐騎，就連復出嘅冠軍騎師潘頓，都係得7匹坐騎。至於弱勢嘅蘇狄雄、希威森，各自騎1駒上陣，狄仔要等到尾場騎「萬利高」，而未開齋嘅森仔只騎韋達嘅「紅粉彩影」。

不過，正當你以為蘇狄雄、希威森已經夠晒慘，但低處未算低，今戰竟然有兩位騎師連坐騎都無，結果要坐冷板，佢哋就係薛恩同貝力斯，反而代表澳洲嘅麥道朗有8匹坐騎，形成好大對比。

【高層講心水】馬會主席最Like邊一位？

今屆香港國際騎師錦標賽，粒粒皆星，尤其係無響香港上陣超過八年嘅戴圖理，就連馬會主席周永健，都話好期待呢位巨星嘅重臨獻技，而今朝嘅騎師抽籤配馬儀式，正係由周永健主持，響儀式舉行完之後，佢就已經有個睇好對象，究竟係邊一位？

馬會主席周永健所睇好嘅騎師，正正就係本地代表之一嘅田泰安。據主席表示，田泰安響首關抽到新勝嘅「萬眾之力」，就證明佢相當好運氣，其餘幾匹坐騎「夢幻戰士」、「快利寶」同「轉數高」，整體實力都平均，只要把握得好，相信田泰安都好有機會。

田泰安自2017年以來，已第三屆參予盛事，對上兩屆成績平常，首屆成績四關俱敗，成績捧蛋，上屆賽事跑過一席季軍得4分。而喺今屆賽事，騎者一手惡馬，且看能否突圍而出，為港爭光。

下

帶圖李8年無跑騎司賽定真係八年無黎過呀？？？？

發覺星期三見到即飛嘅騎師冇曬
希蛇狄狄仔都係一隻

梁家俊、沈拿

柒俊睇練馬師
沉拿唔會一見即飛嘅

日日去投注站睇tv

而家邊個騎

好似係巴西蘇

冇跑騎師賽啫
Longines best jockey喺香港頒獎 之前都嚟過

日日去投注站睇以前香港盃片段 見返飛霸 雞尾酒 滿樂時 加埋精彩旁述同騎師慶祝一刻 心情好能激動

佢應該想問有冇喺香港出賽？

國際賽之後聖誕之前得返3個賽日

肥鬼4win包尾過聖誕

又好似真係8年無出賽

賢仔call馬世一 張基

離開藍衫之後冇乜機會到香港
諗落藍衫都少咗好多

又見到田雞訪問 全哥馬房日常紀錄 仲有香港盃參加馬配悲情音樂 内心激動到

星仔頂唔頂得順重鞭佬啲鞭
本身都身子弱 仲要比重鞭佬大大棍毆落去

浪琴表國際騎師錦標賽莫雷拉冀首關先拔頭籌

浪琴表國際騎師錦標賽將於本週三（12月4日）晚上在跑馬地馬場舉行，莫雷拉認為在頭關賽事取得勝利至為重要，因為可以增加他奪得總冠軍的機會，讓他重溫2012年封王的美夢。

這項錦標賽的騎師配馬抽籤儀式已於今日（12月2日週一）早上在沙田馬場進行。莫雷拉將策騎苗禮德麾下的「龍城勝將」出爭當晚四關賽事的頭關，這一關對錦標賽冠軍誰屬具決定性影響。

莫雷拉說：「這是項重要盛事。很可惜去年我未能參與其中，而雖然再之前幾年我都有參加，但上次獲勝已是多年前的事了。很高興今年能再次與全球多位頂尖騎師同場較量，而我的坐騎看來實力不俗，有些更有機會爭勝。希望我們能抽到好檔位，之後再研究策略。」

「『龍城勝將』似乎相當不錯。牠於前仗的表現甚佳，相信牠如能發揮出最高水準，有機會跑獲頭馬。」

倘若在首三關賽事後，十二名星級選手中仍未有人脫穎而出，莫雷拉認為，那麼結果便取決於最後一關的第二班1800米賽事，而屆時他將策騎「都靈紅星」上陣。

莫雷拉說：「這場賽事的形勢最為緊湊，有數匹賽駒有爭勝機會。我認為我的坐騎實力不太差。」

最尾馬名都唔記得要講號數
後尾又記得係東成西就

浪琴表國際騎師錦標賽 – 「騎師王」特別安排

為配合本週三（十二月四日）舉行的《浪琴表國際騎師錦標賽》，當日的「騎師王」將有以下特别安排：

只包括四場指定賽事

當日「騎師王」指定場次為《浪琴表國際騎師錦標賽》的四場賽事，包括第四場、第五場、第七場及第八場。

開售時間

「騎師王」將於十二月三日（星期二）下午5:00開始接受投注*，而當日（十二月四日）即場投注*將於第七場開跑時截止。

不設「其他騎師」

當日十二位《浪琴表國際騎師錦標賽》的參賽騎師將分別被編為1至12號接受投注，不設「其他騎師」。另外，與平日一樣，當日「騎師王」分數不會分配給「騎師王」開售後的易配騎師。

「騎師王」將參照現行規例舉行。有關詳細條款，請參閱香港馬會賽馬博彩有限公司的<<賽馬博彩規例>>。

田雞手馬屈到

歡樂小子不要退休

未完騎師賽就係直路握定手

日日去投注站同廢老9up坐關愛座

騎師王好似轉咗規則 就算無效賽事都冇得退款

「騎師王」規例由今日(2019年12月2日)起作出以下兩項修訂:

1. 當一場指定賽事宣佈為無效賽事時，該賽事日所有「騎師王」的投注由原先作出退款，現修訂為仍然有效，而有關該場無效賽事的賽果則不會納入「騎師王」的得分計算。

2. 如有兩名或以上騎師出現相同的累積總分和相同的第一至第四名數目時，修訂後的單一勝出第四名，會比平頭第四名的數值高一倍。

轉數高真係飲住啤酒都贏得

作為一個nigga迷 咁既騎師配馬真係得啖笑
講真咁同直接宣佈田泰安冠軍有咩分別。
令我地班nigga迷 totally no mood to 入場睇馬 嗱,我又分析下 首先, 萬咩之力唔好玩啦 新勝馬，打疊穩陣
夢幻戰士,,如果係夢幻仙子就有可觀性(順便可以報今季初出ga仇)(不過算啦,凱旋門又會見到面) 我真係冇睇過依隻野..田騎半力夠WIN,又1W
最後兩場,我連名都唔記得 田泰安晨操㩒住is ok,又贏
加上我地4大練馬尖刀 大摩 東尼 高佬 賀腎
加上關鍵王啤酒園.. 根本場場大炒十幾個馬位,,,,
世界冠軍就一定..係睇下破唔破到48分.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8號見
P.S.比d咁ga對手田泰安..is侮辱..哈

文廐泥王破百大關 今季贏最遠馬加11分

剛戰「鱷臨天下」休出大勝而回，贏五個多馬位亦係今季最遠贏馬距離，不過始終係一匹傷患馬，加11分唔算真係好多，下場表現點真係要視乎健康狀況。

其餘頭馬加分面，「仁者荃心」加8分，最新評102分，要跑番強項泥地賽程真係唔多，同樣加8分嘅仲有「韋小寶」及「威震天」，「劍聶風」同「合衷共濟」加6分，「請跟我來」、「安賦」、「福喜多多」及「達心星」都係加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

鱷臨天下+11 40

仁者荃心+8 102

韋小寶+8 75

威震天+8 43

劍聶風+6 50

合衷共濟+6 66

請跟我來+5 80

安賦+5 67

福喜多多+5 58

達心星+5 57

旺蝦王全弟唔知以後會唔會黎香港

卡生賽後你點睇怒屌shit恩當家猴王又按住唔騎 等200之後比韋小寶過埋先騎
其實真係要icac啦

仁者荃心季初未贏之前點估到可以去到過百分

本身郭能都贏過 神蘇都應該得

想贏就要突破自己
佢個最快時間係今年一定冇可能
起碼要上到08秒2

上年醒目再臨跑三場之後國際賽爆
今年打皇牌報名，又係跑咗三場

【分分制勝】莫雅終獲一番人氣坐騎

天下第一高手莫雅，最近前往日本客串，戰績倒令人失望，在11月16日客串首天起孖之後，打後五期都無法贏馬，剛周六、日策騎15駒之多，僅6駒上名。惟必須留意，此刻在日本客串的外籍騎師，還包括莫艾誠、布宜學、蘇銘倫及戴圖理，可謂雲集全歐洲最頂尖的高手，各有一定數量支持，而且莫雅所獲策的坐騎，亦非「一番人氣」（大熱門）為主，表現稍遜無可厚非。

今屆國際騎師錦標賽，莫雅所抽配四匹坐騎，牌面非弱，第一關「閃電精靈」上次初出第六輸四乘多，惟該役頭二名馬「韋小寶」及「小太陽」再出俱贏；第二關「鑽飾神聖」近兩戰非冠即亞，勇態有保證；第三關「盛大光輝」剛戰泥地短途追近，回師強項谷一哩已可反擊；第四關「佳騰駒」連仗敗於庸手，今戰連同「閃電精靈」、「盛大光輝」一併抽內檔，競爭力提升。計坐騎實力僅次於田泰安而已，莫雅仍有能力爭取第三度封王。

外線坐騎方面，第六場「水箭龜」更屬牌面馬之一。此駒季內熱身一仗後，最近三戰獲一冠兩亞全入Q成績，難得三仗所造締速，都比第三班標準時間為快，反映顯示本身實力早已扳至三班水平。如今評58分續居第四班，優勢顯而易見；莫雅上季贏過同線路的「噴火龍」，今戰兩駒拍住出擊，值得關注。

方sir愛駒

冇日本騎師

松岡囉

跟過一次級際賽步速 今次好少少掛

冇話追唔追寶尾...邏輯有啲謬誤，唔通唔要啊？

今次有p都收貨架啦
始終四歲仲有得進步 仲有隻大bug揹少咁多磅
等隻bug冇左分齡讓磅就見真章

莎莎國際關閉新加坡市場全數22間零售店舖

衰開有條路

真係唔信跑得咁差 佢贏到有理共想無得跑 但上一鋪我頓一見無勢都收曬 仲以為健康出事 點知又唔係
今次有獎金名次都收貨 p唔敢望了
屌 希望主席短途或百週年見到隻馬最好最銳既一面

李慕華次選

跑夠喇！兩隻七歲馬敲鐘鬆人

賀賢「幸運時代」及羅富全「大眾精英」，呢兩匹七歲馬今日齊宣告退役。霸王團體的「幸運時代」上季尾大勝取得第三捷，不過之後狀態轉沉，一路都入唔番三甲，至於「大眾精英」唯一一次勝仗，已是前季17年之事，兩隻11月尾出賽後就無再出跑道操練，今日除名其實也非意外。

我琴日都同啲手足屌
戇鳩逃馬比差馬過頭都唔郁手

你點影的

我覺得係馬世界裡面 時間既代表性唔大 太多因素影嚮到

雷神騎2隻肥鬼馬

3隻

陳蛇而家先16場
佢呢10磅都算玩得耐

呢個人成日搞事 唔好再買

老實講 早少少騎都唔會贏到韋小寶
但咁騎法真係好核突

想問陳蛇星期三係唔係復出

本應係 但冇Booking

同意 咁樣真係好核突 以為隻馬大把係手咁款
佢咁差啲條Q都無埋

係咪痴左線

寵物小精靈應該要起筷了

其實偶像手馬真係幾撚好
又水箭龜 又南莊 又盛大 又鑽飾

次撚次一有直播就中曬伏

水箭龜坐二望一啦

神鞭輝點睇騎師賽衛冕？

蘇兆輝的下一站是重臨香港，於周三晚上在跑馬地馬場與十一名世界級騎師比拼騎功，力爭衛冕浪琴表國際騎師錦標賽冠軍。他今年的對手包括香港兩位頂級好手潘頓和莫雷拉，還有老對手戴圖理和莫雅，兩人與他一樣均曾三奪英國冠軍騎師殊榮。

「那是一種不一樣的體驗，因為你要以抽籤方式決定坐騎，並要與其他世界頂級騎師同場較量。除了講求騎術精湛外，你也需要獲配最優秀的賽駒，而與此同時，也不能忽視列陣的其他騎師，他們均為世界級好手。」蘇兆輝續道。

他說：「我對國際騎師錦標賽充滿期待。這項賽事十分講求運氣，無論是排位和配馬都要靠運。我熟悉跑馬地的環境，明白爭勝之道，也知道需要甚麼步速。我會滿懷信心地上陣，假如坐騎質素夠好的話，便會為我取得佳績。我認為騎師的信心非常重要。」

去年，蘇兆輝就信心十足地主策羅富全麾下的「歡樂之光」，在沙田出戰一級賽浪琴表香港盃。該前領型佳駟在蘇兆輝力策下一放到底，當時他渾身是勁，雙唇緊閉，只著眼於終點線。蘇兆輝勝出這場大賽後，並沒作出如敬禮等的鞍上祝捷動作。

「贏馬是我的任務。」他坦言。

「馬兒在該仗居前競跑，主動領放，牠本身就喜歡這種跑法。能夠勝出香港盃，對我和羅富全來說都意義非凡。那絕對是個妙不可言的時刻。」

蘇兆輝於本周日的香港盃中將不會策騎「歡樂之光」出賽。 他說：「我原本期待今年再次策騎該駒，但羅富全已另有人選。」那個人便是潘頓。

事實上，騎師在今屆香港國際賽事不易覓得坐騎，而蘇兆輝在當日四場一級賽中只會策騎一駒上陣。

「我當日策騎聘約不多，所以希望能再覓得坐騎。我在香港盃、香港一哩錦標及香港瓶均沒有坐騎，但會策騎由沈集成訓練的『帝豪福星』出戰香港短途錦標。」他說。

「帝豪福星」在港出道後連奪四勝，但上仗競逐馬會短途錦標，在潘頓胯下僅跑第十，表現令人失望，但卻因此令蘇兆輝有機會為此駒主轡。

「上仗潘頓主策牠上陣，但牠未能交出好表現，所以潘頓必定認為馬兒實力不足。在香港短途錦標中，牠或難以擊敗大有機會成為熱門的『忠心勇士』及『爭分奪秒』。我認為此兩駒是陣中的爭勝分子，而 『爭分奪秒』今次更有機會反勝『忠心勇士』。」他又說。

能放能留 係驚佢初跑谷草唔合腳法
不過又強配天下一
講到尾都要買

起碼人強識出頭
唔通買湛江W咩

蘇兆輝愈來鐘意香港？

不少香港人都對蘇兆輝為之著迷，這個現象已持續了好一段時間。在香港，無論馬迷、馬主抑或練馬師都對騎師要求甚高，他們欣賞的騎師必須騎功與智慧兼備，還要具備鬥心，最重要的是有能力取勝，蘇兆輝的表現，正合乎他們的期望。

這位巴西騎師以往來香港策騎可謂如魚得水，他於2015/16及2016/17年度馬季來港客串都取得卓越成績，兩次均勝出十六場頭馬，但他於2017/18年度馬季卻沒有再次申領騎師牌照。

蘇兆輝育有三子，那年冬天不來港客串，是由於適逢次子出生。他只短暫來港出戰2017年的浪琴表國際騎師錦標賽，但他那次對香港的態度有點冷漠，或者說基於某些原因，他對香港馬圈有些微言。

蘇兆輝表示：「我第二次來港策騎完離開時，感覺事情不太順利，因此翌年就沒有再來了，況且孩子太小，不想帶同他們遠道而來。同時我也喜歡杜拜，那裏的生活方式與香港截然不同，而且對方開出的條件很好。那時候，我並不太熱衷來港。」

然而，蘇兆輝去年底在香港大獲成功，令這些不快之事都煙消雲散。

他說：「之後情況有所不同。孩子長大了些，我心想再拼一次吧，而上季結果很美滿，我變得愈來愈強，而且樂在其中。」

他於2018年11月抵港，兩星期後即替約翰摩亞馬房勝出馬會盃（二級賽），再兩週後他在星光熠熠的浪琴表國際騎師錦標賽中奪冠。之後他又取得在港策騎以來最重要、獎金最豐厚的勝仗，於獎金達二千八百萬港元的浪琴表香港盃（一級賽）中策騎「歡樂之光」，以強勢一放到底勝出。

蘇兆輝表示：「過去幾個馬季我都能來港策騎，贏得一些頭馬，但去年卻是無與倫比，手風極順。」

蘇兆輝於3月底告別香港，總結上季在港客串共勝出四十四場頭馬，足夠他穩居騎師榜第五位，贏得的賽事獎金累積達七千萬港元。

「怪獸都巿」助手試八百米，沿欄而跑，無精打采，出腳遲緩，狀態徘徊不前。

不過睇你信邊範
信有谷草證明定田草過嚟超曬

我信莫雅
買佢輸都無怨

不少香港人都對蘇兆輝為之著迷

佢殺咗我$5000單T

腎仔好似幾鍾意老豆

「盛大光輝」重新振作

昨朝有不少參戰馬出跳，甚多勇馬出現，不乏精采鏡頭。

「盛大光輝」助手跳兩段，灑開大步衝刺反應凌厲，火氣比之前好得多，神態生猛，重新振作，狀態已見復勇。

「餘皇」助手跳兩段，外觀依然好靚，毛色立立靚，身壯薄皮，論態出色。

「慣勝積極」助手跳兩段，平淡走過，唔夠勁度，近期快工夫不多，神色甚淡。

勁野黎

葉廄孖寶變陣提早跳

葉楚航是冠軍練馬師，近年縱未能再度衝冠，但依然交出上佳戰績，來到今季卻大失所望，極少贏馬，一直在練馬師榜尾位置。今次決意打破悶局，所以改變操練手法，「榮冠大道」和「佳景福星」昨朝提早出跳，要知道葉廄馬向來甚少在周日試跑，備戰特別不已。

原來醒目再臨已經Book左李慕華

始終覺得近年騎師賽都係潘狗嗰年含金量特別高

方蛇又要做威水

出腳有啲似勇士勁嗰種向外撥 當然無勇士勁嗰種咁誇張 但係觀感麻麻

轉數高啤酒園見

勇士勁
又係連達文金巴裡好果類啲傑作

腎仔講影疾岳頭連自己個頭都岳埋

琴日唔見你賭波

我頓型到

世代交替 何妖接棒喇

接邊個

7俊

其實佢有乜勁
最深刻都係佢之前成日跌鞭

搵我手足當家精選講下柒俊有幾勁

當家猴王係好好馬 已經好熟 算乖巧 明係1400 馬
呢場跑fresh
全程望空跑得好好

屌你Shin好撚肉酸啊 我懷疑佢根本唔想入位 點知隻馬唔斷

我要返B2 果隻算
水箭一定好熱 初谷 我嫌熱了

柒俊勁 老婆又靚又Pure
個仔又乖 柒俊搏馬又準 永無塞車 心地又好

係咪要改名做國際練馬師錦標賽？

一年一度的馬壇盛事國際騎師錦標賽，焦點固然是12位世界級好手的較量。不過，作風一向較為低調的本地練馬師何良，卻一直是國際騎師錦標賽夜的大贏家，連續五季於一眾外賓面前有進帳。輪到周三跑馬地賽事，何廐再度強陣出擊，擺明要延續騎師賽旺勢。

何良一向樂於安排旗下馬匹參與國際騎師錦標賽，今年亦不例外，四關賽事均派馬出擊，當中以角逐三班1650米的「盛大光輝」與四班1650米的「放眼量」最值得留意。現年4歲的英國自購馬「盛大光輝」，今季4戰全負看似表現平平，但此駒分別於不擅長的田草1400、1600米及上仗泥地1200米上陣，反而卻一直未有選擇於累積1冠1亞的谷草一哩攻堅。經過四場熱身後，何良刻意安排此駒於國際騎師錦標賽回師主場出擊，埋門又刻意試泥閘磨起狀態，兼且用王牌報名，搏殺動機非常明顯。

至於另一匹王牌馬「放眼量」，今季4戰名次拾級而上，早前跑四班同程落後頭馬「新界之星」不足兩馬位得第五名，表現漸有起色，今次繼續於谷草出擊，有權提升名次。

日馬提前跑措施延至一月尾

馬會自於十月二十日起，將沙田日馬的頭場開跑時間，由下午一時提前至十二時十五分，以應對近月社會局面而有可能導致的交通問題。此措施本定於至今年底告終，惟鑑目前社會情況仍未明朗，馬會將延期此措施至明年一月底。至於明年之後編排，須視乎事態發展再決定。

騎師王兩項修例即時生效

馬會昨日同時宣布，騎師王即日起有兩項修例︰一，當任何一場指定賽事被宣布為無效時，騎師王舊例會全部退款，現修例為騎師王仍然有效，只不計算該場無效賽事的賽果。二，如有兩名或更多騎師全日所得的冠亞季殿數目完全一樣，修例後，若然其中有人所得的殿軍屬平頭，會被視為半場殿軍作算。

此外，明夜谷戰騎師王將只計算四關國際騎師賽成績，故只得十二位騎師選項而不設「其他騎師」，即場投注於第七場開跑時截止。

2019年12月1日賽事獸醫報告增補

第一場 –「金獅勁將」

表現欠佳的「金獅勁將」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說並無發現任何明顯異常之處。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師韋達的馬房再次檢查「金獅勁將」時，發現該駒左前腿不良於行。正如競賽事件報告所述，「金獅勁將」必須在轉彎途程上試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第二場 –「薪勇」

表現欠佳的「薪勇」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時發現該駒右前腿不良於行。獸醫今晨在練馬師文家良的馬房再次檢查「薪勇」時，發現該駒右前腿肌腱受傷。正如競賽事件報告所述，「薪勇」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第四場 –「樂無極」

獸醫報告，「樂無極」賽後翌晨被發現左前腿肌腱受傷。「樂無極」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨日各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

次次有得睇佢時都輸唔少

天下一 人人都愛

200仲係按住 睇佢真係當試閘咁款

B2隻馬沉得緊要
腳大把野揀啦

得罪講句，1050磅都唔夠跑短途最多駿皇綵之流

呢隻我諗住毆落去
上場田草難追，但係都追番唔少
轉場B2賽前係咁拍跳強配
好明顯係想搏呢場

自從「鐵三角」行動以來，涉事兩位副練及其他馬房員工近期均已絕跡馬場，無論晨課抑或賽事，都不再見到他們當值。

雖然在法律上，被帶走問話的任何人士都不算有罪，但據悉馬會最近已解僱個別被懷疑涉案的副練及馬房員工，以示整肅。

其實係咪肯定其中一個副練係王志偉

當中一人屬女性，他們分別隸屬沈集成、丁冠豪等不同練馬師旗下。

可唔可以講多d

我又唔係咁睇，上次田草盲門 佢都追得好，蝕位比肥仔威威 輸佢1-2馬位 而肥仔威威 再出都嬴， b2一樣係谷草馬，希望肥西得，佢都得

1400啦

谷草一地岩數，3班嬴幾場果時都係咁懶啦
計番佢上次田 同肥威都近，當日入面地好，肥威賺過佢，兩假唔太遠，
肥威番主場都嬴

細粒馬1400都唔叻得去邊

B2落到四班

【有片】晨課驚現黑衣蒙面人 馬會CEO到場了解

今朝沙田馬場晨課繼續在寒冷天氣下進行，一度低見攝氏8度，啲北風吹埋嚟，户外工作人士都幾甘，所以不少騎師都出動面罩，包剩對眼，操馬時可減輕寒風撲面痛楚，去到6點半左右，有位戴上黑色面罩嘅黑衣人喺烽火台門口徘徊，連馬會CEO應家柏都走過嚟望一望，望真啲原來係出名怕凍嘅莫雷拉嚟㗎！

其間，雷神先後畀方嘉柏同羅富全認到，捉實佢密斟一輪，騎者更講到手舞足蹈，作狀「老笠」全哥，場面搞笑，聽晚谷中賽事，雷神分別替頭場羅廐「安定繁盛」，以及尾場郭富城名下柏廐馬「舞士精神」執韁，難怪今朝雷神化咗灰都畀兩位練者認到啦！

「旅遊首席」好火捉唔住

鄭俊偉剛戰又增添頭馬，氣勢如虹手風正順，今次五駒上陣未許輕視，尤其是「旅遊首席」，皆因昨朝試跑米高緊張睇到實之餘，馬兒主動搶走愈衝愈勁，甚至過終點後繼續想衝，去到對面中段才拉得停，名副其實老馬有火，非同小可！

又要提示下雷神怕凍

D馬其實怕唔怕凍

巴基退役 去杜拜

好事，呢隻馬用得少，轉下環境都好

你入到去？想問下係咪識馬主/馬房做先入得

頭場咁水
唔買獵狐章者對唔住自己

牙貓 有冇掛住牙鵬... 球彩台收皮~

王志偉跟肥鬼咁耐都偷唔到師點樣次次都甩身

仲諗住入去

今年咁耐都冇冠軍騎師賠率
以往呢日星期一就有

濃有

聽網台

Allin

日本讓賽 梗係買日本騎師。。。

南亞佬咪又係要搵淒涼佬幫手搭路去杜拜

好經典... 你懷唔懷念....

支持
柒俊咪搞事就可以

一棍貓出現了

應該夠快放得出 , 希望唔好極不利放

川田張張相都係死老豆咁樣

布達德高到
莫艾誠著到成個毒撚咁

戴圖理真係好nice

唔係沈拿騎就buy 餘皇

曾頭痛兼失眠 巴基之星馬主親述退役原因

「巴基之星」馬主丁志強，親述愛駒退役原因。他透露「巴基之星」脾氣較難搞，若然再繼續這樣罷跑下去，會令支持牠的香港馬迷失望，而他自己也覺得不好意思，希望「巴基之星」可以去其他地方再試一試上陣，而杜拜會是首選地方，因為他和潘頓、練馬師及不少馬圈中人均認為，「巴基之星」泥地性能不俗，有望在杜拜泥地賽闖出一片天，並對馬匹充滿信心，可望與各位馬迷再見面。

「巴基之星」目前仍有待杜拜馬會落實接收，若然成功的話，丁志強將找來當地最著名練馬師接手訓練，他相信愛駒會喜歡那裡環境，更舒服、開心、自在，情緒不會再如此緊張。對於「巴基之星」退役的心情，丁志強坦言此駒讓他認識了好多朋友，受到香港人的注目，雖然發生罷跑事件，曾令他感到頭痛及失眠，但一切已成過去，只求「巴基之星」可以再在綠茵場上開心競賽。

做乜9野雷神企最邊

冠軍騎師都無架子

連登仔愛馬大熱

隻野可能唔鐘意比賽

壽臣

強配賭馬狗

Any source

川田毒撚黎

做得最錯就係拋棄蔡頭 抵撚死

巴基個馬主真係

乜唔係鬧僵咗咩，又要死死地氣搵返告仔

有錢就有計傾

歷來最出色拍賣馬 當好爸爸死架

何妖整傷左？

逐夢時代無啦啦死左

高伯新又少一隻

屌呀追到近先瓜

抗爭概念

【有片】馬壇天之驕子再臨 連潘一哥都集郵

今日下午馬會舉行浪琴表國際騎師錦標賽大合照儀式，十一位頂尖騎師雲集跑馬地馬場會見傳媒，代表港隊的唯一華將何澤堯因今朝扭傷需照MRI，故缺席大合照儀式，但暫不影響明晚賽事。

當中闊別香港八年的世界級騎師之一戴圖理當然成為全場焦點，他在台上透露今季在世界各地能策不少實力坐騎確實開心。闊別香港多年，騎者提起在港策騎的回憶時亦指感覺良好，尤其是在快活谷急彎窄跑道策騎，的確是個挑戰，但能和不少頂尖騎師一較高下感到雀躍。其後他再接受傳媒訪問，表示自己25年前曾和文羅來港策騎，當時賽事競爭相當激烈。騎者亦感恩自己今季成績優異，尤其提到「成全寶」，他對於「成全寶」下季會繼續服役感到高興。

而代表港隊的大熱門之一的田泰安在四場錦標賽抽到實力坐騎，尤其是已在谷草一哩連捷的「轉數高」，今仗將增程至跑1800米，騎者指此駒相當有質素，雖今季已交出兩場頭馬，但狀態不減，亦希望明晚有好表現。

大家一場國際G1
星運爵士都好過巴基之星

呢隻正常雞注 點會一棍

餘皇感覺有些少班底

如果柒俊都一棍 真係嫌錢腥

無仇報
仲諗住加程再追

R.I.P

真
一棍唔落 呢啲仆街成日玩野搞事

好彩無乜大礙

已訓身我田@2.75

好撚餵狗 2.75

咁巴基係有兩場

我頓11號

何妖14倍，潘狗18倍

兜番隻大兄好過啦

潘頓18倍都覺得偏熱
手馬最差係佢

一棍pokemon好過

潘呢手馬都買真係錢多
賭下莫艾城好過

呢條真係撚屌黎，兩公婆一齊擊殺啦

何妖反而可以一試

牙貓想唔想同牙鵬砌?

買我頓真係扔錢落海

簡國能35倍都屌得過

永同歡欣都一棍得過

潘頓 頂磅 一檔
全程貼欄守好位
直路塞車 推兩下 企直等過終點

貓

睇黎冇人當香港三冠係國際G1

聽日會唔會好難賭

咁多外國騎師

前年潘頓10號

想睇潘狗騎勇敢傳說教田雞莫艾誠騎馬

國際騎師錦標賽素來有全季最惡賭之稱號

壽臣53蚊

每年賭最少一定係國際賽日呢個禮拜
最低限度都賭少8場

我頓了2野 發現撻唔著 就提早收工

信念注 咩賠率 咩路程 咩騎師都會買

今次唔贏 仲等幾時
容癌搵得我頓 仲要一檔 馬勁fit
仲唔交代 仲玩

除咗莫雷拉一檔都好難搞

真係睇佢有無心機
呢啲馬騎到癲先撻得著

馬雅水箭龜重溫舊夢了

無得睇就莫雅 有直播睇就馬雅
天下一變天下柒

天下第一小精靈訓練員 馬雅

有無邊d騎師出名唔怕凍？咁凍點騎

簡國能28倍幾抵玩
佢手馬邊有咁差

聽晚唔會
你會見到我地凱旋歸來

摸摸頭擺隻賭馬狗上去應該想去既

噴火龍嗰場真係癲
最後兩三步都比阿一揸埋出嚟

仲好講 上次佢條友落力啲騎有第三啦

凍到要著羽䘬

可以skip哂d nigga騎師

今朝傷腳無骨裂 何澤堯聽晚跑得
3/12/2019

騎師何澤堯通知受薪董事小組，他今早於沙田馬場策騎「戰鬥英雄」參加第三組試閘時於閘內左腳受傷。他進一步告知小組，他於今天下午接受了專科醫生診治，並進行了磁力共振掃描，證實並無骨裂。因此，何澤堯適宜履行明晚跑馬地賽事的策騎聘約。

果場我諗起滿樂時

聽晚錫住身跑
留返啲力星期日跳出香港

龍船鼓響

莫雅手馬其實都幾好

係
南莊之歌係蝕恩身上都第五 當然嗰場都搏殺
聽晚天下一似揸盡隻馬

屌那星忠心勇士外圍兩倍都冇

淨係知雷又怕凍又驚落雨

skip 哂騎師賽

點解唔要舞士精神

田雞開飛2倍幾 笑死

欄主圓同日本仔講女皇盃賭勝出光采中到應

想睇佢可以點樣花式撻走個騎師王

我覺得布達德同我頓有冷味小注怡情
搏nigga怕凍發揮唔到就大亂鬥

聽晚得 5 場賭, 正

全球最佳騎師排行榜 首兩名正面對決

第二十二屆浪琴表國際騎師錦標賽將於明晚（12月4日星期三）在跑馬地馬場舉行。今屆參賽騎師星光熠熠，包括目前全球排名最高的兩位騎師，他們分別是長青不老兼愈戰愈勇的戴圖理及香港冠軍騎師潘頓。

戴圖理和潘頓在2019年浪琴表全球最佳騎師排行榜中分踞首兩名，他們與另外十位頂尖騎師將一起爭奪五十萬港元浪琴表國際騎師錦標賽冠軍獎金，其中莫艾誠與莫雅於2018年在該項由國際賽馬組織聯盟公布的全球最佳騎師排名中，於戴圖理之後分別排第二名及第三名。

深受馬迷愛戴的莫雷拉以及田泰安和何澤堯也會代表香港角逐今年的賽事。英國代表除了力爭衞冕的蘇兆輝之外，還有莫雅及今年的英國冠軍騎師莫艾誠。列陣的其他星級好手包括麥道朗、簡國能和布達德三位冠軍騎師，以及首度亮相這項錦標賽的2019年世界星級騎師大賽冠軍川田將雅。

現年四十九歲的戴圖理，今季取得從騎以來最出色的成績，已攻下十九項一級賽，勝出率達百分之三十五點八。綜觀今仗對手的實力，他表示：「本屆國際騎師錦標賽的騎師陣容令人驚嘆，能夠再次獲邀參賽，我感到十分榮幸。」

戴圖理曾三奪國際騎師錦標賽冠軍，對上一次來港作賽是2011年，當時他第三次奪得此項錦標賽冠軍，他現正熱切期待再次在香港上陣。

「能夠再次來港作賽，我感到十分雀躍。跑馬地馬場的氣氛十分好，而國際騎師錦標賽的競爭一向非常激烈，我十分期待與一眾高手在這個獨特的馬場同場較量。」他說。

【晨課起筷馬】試閘走勢唔同晒款

第一場五班1200米，文家良馬房「濃有」上仗初落五班出爭田草1200米，遇上慢步速場合跟前，末段貫注力不足之下只跑第六，表現令人失望，看來要減多十零廿分先有反彈機會。不過，「濃有」復課後嘅表現再次予人憧憬。

「濃有」上賽後抖咗一日即復課，好快有番快跳工夫，反映今季跑過三仗耗力亦不多。經過一課快操之後，11月中即時安排出試谷草1200米大閘，馬匹起步快，但鞍上人梁家俊長韁吊住唔係好想放，但同組馬匹匹力留，「濃有」最終頂唔住從內欄位置竄上擺響領先位置。沿途走來順滑利落，入直路率先發力透出，鞍上人忍到最後200米先分韁示意加速，「濃有」遵從指示發力衝刺，最終以三個多身位輕取「春風得意」及「金童」掄元。

輕鬆跳贏翡翠福星

經過呢課閘後，「濃有」操練未放鬆，埋門快跳工夫做足，最近一課拍「翡翠福星」跳兩段，留前試後，直路從外疊加速趕過，姿態從容不迫，已屆狀態最弗之時。

潘頓幾時變咗世二

日日夜夜坐投注站 睇住馬會精彩節目 職員打開投注機收飛 過十五秒逾時著紅燈 now 午間晚間新聞

高手先玩3串4

靠馬王
同當年布文靠winx做最佳騎師一樣

時時精綵忠心勇士
咁咪反 cup 做世一

每年30/11截

唔止ENABLE
高仕登成手好馬俾佢

今年12月國際賽計2020年
日本杯係截數杯賽黎

學到嘢了

所以今年年頭歐洲未開季嗰陣
阿般就係世一

正確係時時精綵+美麗傳承

香港有冇灰馬夠旺蝦王跑

同龍鼓飛楊跑1800實唔夠跑架 你唔講途程

想講膽識過人嗰個伍兆銓講馬真係好廢
啲說話好鬼冗長
好似佢講堅離地
隻馬出閘準咗佢就講咩堅離地而家好貼地
但係講到好似甩甩咳咳咁
一句簡單嘅說話畀佢拖咗十幾秒先講完一樣嘢

依家連梁浩賢蔡俊佳都上左大枱，就知真係青黃不接到
唔係話佢兩個差，只係大把人差過佢地都有得撈

有人會覺得佢懶有趣但我覺得接受到 始終呢個係for後生啲睇 早著就係比較正式啲

「鼓浪順風」踏上正軌

「安定繁盛」陳嘉熙踱一圈，岳高頭走好神氣，馬身壯健毛色亮麗，從化閘加罩輕勝，正值勇境。

「馬功臣」助手踱兩圈，馬身粗壯充滿線條，朝氣勃勃火力充足，長期見好。

「鼓浪順風」助手踱一圈，步挺順暢又有彈力，馬身愈收愈靚，情緒安穩好專注，早熟馬踏上正軌。

「一舖成名」弗到震

踏入國際賽事周，明天先上演騎師邀請賽，精采可期。昨朝有不少參戰馬出跳，且甚多勇馬，令人目不暇給。

「水箭龜」戴頭罩由助手跳一段，之前馬頭岳得高，上仗照贏，今課已無上述舉動，走規愈見熟練。

「一舖成名」戴頭罩由助手跳兩段，神閒氣定，落腳點地無聲，身靚線條盡現，弗到震。

「旅遊首席」助手跳兩段，直路尾遇上「勝感」即搶住走，去到對面中段先收得停，有番啖火。

「轉數高」戴頭罩由助手跳兩段，湧住去似足火車頭，火氣好到不得了，轉腳動作又快，無可挑剔。

真係有啲懶有趣
我都係鍾意牙康腎仔卡生

卡生真係不了 愈來愈廢老 成日以為自己睇通哂成個局

睇方蛇好過

睇咸華好過

卡生講野真係好撚hea
上兩季睇佢早著真係火滾
來來去去都係個幾句

條友成日串鳩薛恩
悉尼冠軍喎 你睇下佢聽日去咗邊

一名馬會兼職攝影師早前在跑馬地馬場賽事期間，在公眾席上叫反警暴口號，一度遭現場警員和保安包圍。事主事後疑遭馬會秋後算賬，先是停止向該攝影師分派工作，近日更全面禁止他進入馬場及其他馬會會所。馬會稱有關決定因該人士當日作出「不受管束的行為」，但事主質疑馬會根本未能交代原由，反問會方廣大馬迷亦經常在公眾席上呼叫，「點解我叫就係『不受管束』？」

Michael（化名）今日帶大型國旗進場被拒，他說過去也曾帶國旗進場，今日首次被拒，明白近日舉國旗較敏感，雖感馬會做法不好，但體諒，改到馬場外揮國旗。

主要係馬會唔想馬場入面有咁多事發生

梁浩賢算係咁啦 外國馬好明顯做哂功課 call馬流暢 係冇腎仔咁好姐 血統又係專家 起碼比到實績血統呢d客觀意見你參考分析 又可以做下主mc
已經好過果班遲起身 睇網上片段 當自己馬神既馬評家啦

條能樣call試閘真係差到

明顯又係靠關係未準備好就上場

腎仔call馬上撚咗神枱架啦 根本上搵邊個拍埋去都輸
佢把聲易入耳 再加激情 轉數又快
根本上前無古人 後未有來者

cc台吹機裝修馬會 點睇

當方蛇講走位死??
方蛇賽馬結果有講走位

腎仔已經冇幾年前咁激情但而家都仲係前無古人
不過講起腎仔就梗係呢段啦

原來田雞黎第一場就爆 仲要識攝

呢d 5班馬我賢都廢事call
btw掛住5班馬王常妙星，幫我執唔少

舊年騎師賽尾關佢仲識帶下氣氛

以前吳山高太廢

有朝一日無左腎仔call馬真係賭都冇feel

啱
唔敢想像

佢把聲唔好聽但咬字都清楚，唔好話佢廢，佢仲係好過哂賢仔以外既所有人

上季威進駒雷狗贏嗰場換咗梁浩賢call，真係悶能到我想熄聲自己call好過

田泰安終於可以明正言順飛出啤酒園同馬迷狂歡

吳山高call 馬場場用字一樣

一~~~開閘既時候啊應聲彈出既XXX係相當之快既係佢入面既XXX亦都唔慢既

諗到nigga點輸轉數高
fing出去啤酒園同阿般做愛

XXX同YYY一齊衝過終點好接近呀

吳嵩講馬好過腎仔十條街啦

佢點都好過黃嘉豪 黃嘉豪真係又廢又唔專業

覺得會似幸福分享咁

安定繁盛點睇 第一場

陳蛇試準 可以開飯

我覺得阿般會專登fing佢出去
佢一定唔想nigga搶走自己隻馬一win

肥鬼殺晒

R1幸運大兄 怡昌福星 葵涌精英 濃有
R2金津輝煌 喜悦明駒 堅離地
R3閃電龍(新) 理想回報 怪獸都市
R4龍城勝將 好甜橙 雙節棍 佳景福星
R5飛雲騅 活力飛彈 友誼之星 一鋪成名
R6陽明亮亮 深愛 塑料喜
R7八太子 榮冠大道 美麗日子 勤德兼備
R8勇敢傳說 合拍威龍 喜蓮彩星 綠色有運
R9愛馬劍 各取所需 舞士精神 盡開顏

一陣nigga玩捐欄

逢馬過馬S走位

呢場call得精彩

完全帶到五班馬嗰種氣氛出嚟

腎仔call馬真係好正
友螢喜嗰場真係

我接班

我聽第一先生

迪雅卓同野田末段跳廿二秒幾
咁快會唔會有問題架

中檔透出 美麗甜心 外面友瑩囍 上緊黎呀

難以想像馬評界失去方蛇

澳洲好似變左架仔馬atm咁
隻隻都話去個邊跑

轉數高=Sancho/麥包皮

【場地點樣】國際騎師錦標賽夜跑「好地」

今晚先為周日香港國際賽盛事展開揭幕，一年一度嘅國際騎師錦標賽盛，雲集世界級好手響四關計分賽一顯身手，呢晚共編九場賽事，溫馨提示，今晚賽事頭場開跑時間將提前於晚上6時30分舉行。

是夜賽事將會以魔鬼B跑道作賽，提高對各位好手嘅考驗，務求令眾人施展渾身解數，場地預測方面，情況相當理想，暫掛牌為「好地」，度地儀指數為2.70。

整條跑道經過重鋪冬草過程後，場地情況漸趨穩定，就以上次以全闊A跑道作賽，場地偏差並不明顯，估計今戰會有更多均勢場合，不過值得一提就係，但凡呢類國際騎師錦標賽，往往會出現不少慢步速賽事，因此對於跑法主動馬匹，會較有着數，結合排檔因素，馬迷響揀馬方面，應該有點端倪。

梁浩賢都ok，除左葉森終極炒車外都接受到，
蔡俊西就真係垃撚圾，我直頭覺得差過伍兆銓，講野鬼食泥咁
卡生就含啦，老屎忽口吻加終極藍屍

都係腎仔最正，康仔都正，早著好有火花

混合馬名一次call哂兩隻
世界福星係外面衝緊上黎!!

呢場真係好正，場馬都已經精彩，加埋佢嘅旁述真係畫龍點睛

學腎仔話齋
海外轉播成日幾隻同一件衫
海外腎認得出冇call錯已經好難得

完左國際賽潘隨時做埋世一

腎仔把聲以前夠哂響亮

Winning Post刷G1大法

日本G3澳洲G1
唔去就笨

梗係有call 錯啦有次我買隻冷啲既同主馬 以為自己中w過左終點就話睇錯左 熱個隻贏 冷個隻第三
臨過終點又話隻馬個勢過唔到 之後又話過左

年年贏幾個馬位

隻隻全藍衫都唔知點分

豐富早餐

川田騎王好似幾抵搏

諗諗下餘皇都幾好
田草衝贏馬功臣 輸電子群星兩個馬位
之後落咗班 檔又差 跑咩泥地田草1400 完全唔係嗰味
今鋪跑返谷 抽好檔 唔洗頂磅 殺曬唔奇

講十隻馬有八隻都話隻馬狀態已經擺咗係到

12月講呢句唔會錯得去邊

個節目定位尷尷尬尬咁
直接講形勢賽績仲好
講操一句起兩句止

講晨操腎仔同阿康真係贏曬 講到比觀眾聽隻馬晨操係點 有咩好有咩唔好

莎拉分析度馬都ok既

算把啦川田

其實沙拉好勤力，之前見佢練講試閘有板有眼

18台新黎講操個位真係好趕客，
頭一兩次以為係感冒，點知原來把聲爛成咁，
唔知係咪食煙搞成咁，但咁既聲聽得辛苦過方蛇

平海福星 想當年爸爸遊戲世界都贏過澳洲打吡

屌 無人buy餘皇？

挑那星真係計爸爸既
大把五班狗餅同跑group嗰啲同一個老豆添

呢隻響大告個陣我場場買

濃有應該最快,一放D 5班馬都難追

18:30 全日重心

似係腳

想知第一場黎海榮個隻咩料 今朝睇廿幾倍 一注落到十二倍想拖

田雞2.1倍騎師王

未開場已經推咗大半個post

五班馬講下邊個騎師騎好過 實力咁差跑錯少少都已經唔見咗

貼新聞都貼左半個post

國際騎師錦標賽討論氣氛特別熱烈

可惜今晚薛恩冇座騎同埋冇布文 想睇一眾澳洲大師傅同場競技

俾返啲李寶利具力斯薛恩蘇狄雄黎海榮郭能希威森我賭仲好啦

懷念

十五十六緊 我都係二揀一

竟然唔提萬人寵愛嘅陳蛇

今次追返不

最少有三甲先收貨

最初32倍

又唔快又追唔到馬叫都無得叫

睇老母重要過睇老豆

低班馬駛咩睇

方蛇第七場又出單打獨鬥，賽績優秀

隻馬有ar但個人無

低班馬你可以搵到好多跑緊grp同父 但係同母好少會咁

敗家俊

想買濃有

莫拉隻維穩馬點解咁熱

我諗早排雷神同羅富全喺峰火台密密斟
有講有笑 雷神捉住唔放棄掛...
我搏濃有放到嫁咋有個位置

騎師:轉數高
馬匹：田泰安

【香港短途錦標】旺蝦王上屆熱倒 蔡約翰：今年抖夠唔同

蔡約翰曾十一次榮膺香港冠軍練馬師，從練生涯仍未結束已成為馬壇殿堂級人物。迄今他亦獲得兩項浪琴表香港國際賽事冠軍。

他在周日（12月8日）舉行的今屆賽事中，亦握有一手好牌，包括在浪琴表短途錦標中派出五駒爭勝。倘若灰色佳駟「旺蝦王」能夠突圍而出獲勝，肯定會成為蔡約翰從練以來最值得稱頌的冠軍之一。

蔡約翰表示：「馬兒的狀況良好，手術後再未有任何舊問題的徵兆。牠可全力應戰，而上仗表現也頗佳，我對牠的健康毫無疑慮。」

「旺蝦王」於2月出現腹絞痛而須接受手術，上季後半季都需要休養，而且今季復出之期也因而延誤。

然而，蔡約翰認為麾下這匹短途良駒現已準備就緒迎接挑戰。今季是「旺蝦王」第四季在港服役，該匹五歲馬迄今出賽十二次，取得九捷。

「牠是陣中一匹頗為特別的參賽馬，對一匹短途賽駒來說，牠的年齡正處於大勇大熟之年。馬兒可能仍未臻高峰，往後還會交出更佳表現。」蔡約翰說。

「牠出道至今共跑過十二場賽事，上季在此賽中以2.1倍大熱門姿態上陣，可見賽前馬迷對牠期望甚殷，可更上一層樓。」蔡約翰續道。

「『旺蝦王』上季競逐此賽之前連勝三仗，才被捧為大熱門，我們可能讓牠有點拚搏過度。不過馬兒當時只是四歲，以短途馬來說，現在五歲的牠實力更強，因此我認為牠今仗或下仗的表現將會更佳。」蔡約翰又說。

蔡約翰對「旺蝦王」的耐心部署，在該駒今季首戰得到回報。牠經過養精蓄銳後，於上月的馬會短途錦標（二級賽）中跑獲亞軍，僅不敵「忠心勇士」。

「我的方針是給予馬匹充裕的時間準備。我們給『旺蝦王』四個月時間休養康復，期間並無進行操練，然後才循序漸進提升牠的狀態。」

「旺蝦王」周日將由田泰安策騎爭冠，但即使牠今仗落敗，蔡約翰預期該駒仍有下一次機會。

蔡約翰說：「假如牠今仗未能奪冠，我仍然希望牠在季內能夠在同等級別的大賽中揚威。」

【香港瓶】告東尼：時時精綵具馬王級實力

「時時精綵」將力爭於12月8日星期日連續第二年攻下浪琴表香港瓶，以進一步鞏固其本地頂尖長途馬的地位。練馬師告東尼相信，這匹至今已曾三勝一級賽的佳駟，將會成為香港歷來最出色的長途馬。

告東尼說：「在我眼中，『時時精綵』足以與那些傳奇名駒看齊，牠甚至可以超越這些前輩的成就，我對牠有信心。」

香港冠軍騎師潘頓則有幸可以同時為兩匹馬王級佳駟「時時精綵」及「美麗傳承」執韁。

潘頓說：「我認為告東尼對『時時精綵』的評論相當中肯，香港一直缺乏擅跑2400米途程的賽駒，但『時時精綵』卻喜跑此程，表現亦甚為準繩，每次上陣都可交出上佳水準。」

「你當然可以說牠一直活在『美麗傳承』影子之下，但我認為牠至今取得的成就，其實已獨當一面，馬兒上季的成績，實在已難再苛求。」他續說。

潘頓說：「上季牠唯一未能染指的大賽便是女皇盃，但該仗只因其排檔不利，以及陣上遇到不利形勢，否則牠應可勝出該賽。」

「回首牠在去年瓶賽中所擊敗的對手：『樹林之靈』去年角逐瓶賽時殊不夠運，其後在凱旋門大賽中卻能擊敗全球其一最佳賽駒『成全寶』奪魁；至於『雍容白荷』其後成就亦佳，可見去年瓶賽水準之高，『時時精綵』能贏馬當非倖致，而且牠當時贏來並不容易。」潘頓續說。

告東尼說：「去年瓶賽前夕，我們一直對『時時精綵』寄予厚望，因為我們都知道，牠是一匹出色的長途馬，我甚至認為，牠扳至兩哩的途程也不成問題。賽前我們信心十足，當時預料日本對手最具威脅，結果不出我們所料。」

潘頓說：「牠一直在成熟進步中，在港早期，牠在賽事的早段每每欠缺速度，但現在，尤其是近六個月，牠出閘後更見利落，有助增強其勝算。」

告東尼的語氣更為樂觀。

告東尼說：「牠現時五歲，正值大熟大勇之年，牠比起上仗再進一步，比去年進軍瓶賽時，身形更為茁壯，牠確是一匹無與倫比的馬。」

友好日子 馬王輝

做完野今晚精彩 到底田雞手好馬 佢會點樣輸個騎師王呢

時時精綵衛冕到香港瓶真心值得做今年馬王

第 4 場 - 浪琴表國際騎師錦標賽（讓賽）－第一關
由內檔開始睇
1慣勝積極 休息太耐 無試閘 飛
2雙節棍 前速唔夠快亦未上力 飛
3閃電精靈 田谷閘都輕鬆放到 要
4開心好友 上場追得好好 試閘都輕鬆追一段過廢馬 腳材
5萬眾之力 上場贏得無壓力 田泰安醒醒定定
6清福 133偏均速 呢個檔唔夠搶最多跑位置
7哈蝦王旺 2檔塞完抽番贏馬既7檔 吱一段跑3344
8龍城勝將 幾次都跟跑 莫雷拉推佢跟前係會跑高小小 但會搞到個步速
9愛添勝 冇前速靠追 冇咩爆發力仲要初谷 不了
10好甜橙 最快放既馬抽10檔 呢場加埋莫雷拉搶到底會發生咩事..
11超額認購 出閘都快既馬黎 有機會搶埋
12佳景福星 谷閘試過搶黎放 試得普普通通
預期走位 用檔位記唔用淋巴
6 12 11
2 7 5 8
9 1 4 3 10

四選:閃電精靈 萬眾之力 開心好友 哈蝦王旺

今晚又有 壽頭

係唔係 3場 4號

成日覺得JRA介紹國際賽既野仲多過狗會

騎師王冠軍有50萬 田雞：錢真係好搵

大船仲有兩個鐘開出 召集各位一口馬主

全力支持

潘莫十幾廿倍

六環彩尾三場好難搞

開始有好馬轉入馬王輝度

呢隻養得返二班一定有得贏

潘狗手馬咁差
今晚應該全晚搵遮擋 廢事吹風凍親星期日跑唔到

可哥果隻B2轉場強配馬咁熱
仲諗住有兩隻孭硬飛既馬係到，有番20倍左右

方蛇正選馬梗係熱

碎開心食得啦掛

搞得掂應該仲有好嘢轉過去，馬王輝食住個勢

屌佢又燈

得返10倍

兩位船長已埋位

方蛇勁中鱷臨天下 14倍

通常勁中完都會包頭

我覺得頭兩場兩隻葵涌都有機會

六半咁早，唔使食飯咩

今晚有咩心水

潘post ig話抽到堆廢馬

睇到

騎落去有冇

Awful horse 潘狗唔識講野

雖然係事實 但都唔好講得禁白啦

你手馬點睇

笑撚咗

沙田ME: 以後唔俾馬你跑

阿康精選壽臣

又多一個船員

簡國能幾靚仔

今日好似好難買

頭場龍友起筷啦喂

前年都係咁講 點知22倍騎師王

佢早著先機好似講左馬功臣

冷P 中華主將

今年30

田泰安2.1倍

梁家俊無20倍都唔撚買

我比較覺得我潘會博頭場愛添勝同尾場勇敢傳說

勇敢傳說真係有機會後上殺晒

大把係手

頭場 1，3 qqp?

沙田ME嗰兩隻
雷公鐅盡量捱
另一隻....

過到佳騰駒當你贏

告狗今日搵食了 終於等到谷1200+好檔

二班冇三班衝得咁勁

勁皇子試下偷雞

點睇

作為一哥 唔會怕得罪人 反正馬主要贏馬都會r佢騎

第二場要埋潘啦

梁家俊熱身

Tg邪神條飛？

我潘馬廢會認真
比哂提示了

潘狗莫雅鬥後勁
又諗起果場打批

勁皇子谷底反彈贏上二班

肥鬼點睇

靈感注 2-3-8-10

餘皇fit到

頭場追數重心

幸運大兄 超重注

下年跑國際賽

7歲啦喎

思覺失調？

安定繁榮

屌你

勁皇子 place 100%

獵狐章者

安定繁盛

濃有 劍追聲

等你好耐了 連巴

呢隻唔同左

餘皇-神火金剛-勁皇子 QPQ

餘皇win

無
全哥今年真係

頭場龍友未食得

神火金剛啦

...一隻都唔係我個list

肥鬼要追數了

手馬未開始姐

餘皇

幸運大兄出閘打2鞭一放到底

肥鬼又大船

頭場做愛啦好麻

屌你老母

1 4

賢仔廢到 心不在焉咁

神馬飛揚都係前面

廚餘皇

全部冚哂上黎

獵狐章者又俾人夾腸

第一場就輸 爽

我拉

3win

屌 真係1，3 灰

今日外檔馬追得唔差喎

爆冷指數60%, 睇路!

VIP 功能為你提供更全面嘅資訊，助你大幅提高贏錢機會，仲唔快d試吓！

排位表:

貼士:

telegram channel:

申請試用1日可到
我的帳戶->申請試用

跑What

屌你肥鬼又第四收少注

屌你老母買左單t 1 3 6 10

沉拿

梁家俊係度做乜9

屌 又第4

差少少

好彩 頂到

拉膠屌你老母

沈拿係咪準備停多幾日
好似又夾左幾隻

10 11 12檔都跑得好好

第一場 龍友做膽， 收檔

46秒頭 緊係有得追.

中華主將同我跑 我都可能贏

晏就預告咗餘皇
不過買時5倍 開閘3倍幾

屌你柒俊

泥水俾人夾爆

貓巴

寶利無p

有我頓 我咪醒神

全有

屌你 我1 win 咁樣輸

大岩蛇要幸運大兄照跟真係傻9豬

爽呀

求水

我達用咁既騎師都有

跑乜thx

6 1 3 10

上場沈拿泥地試過馬 我信佢ok

邊個跌左塊m巾出黎

屌,我隻10呀!!!咁都冇place......

莫雷拉爭半步

沈拿

人在末路 堅離地了

又俾大岩尻燈死，屌

屌濃有乜撚野

我都射左3隻孖寶3隻

買咗咩

乜撚嘢麥道朗啊 睇過

襯停賽前搶多幾win

落飛落到贏撚硬噉

下場放就得

隻馬同人燒左一段 直頭冇氣又內閃

唔去馬

入完彎一步都無嘅屌

爪皇海外長途g1喎

做乜鳩咁早就跑馬
工都未放

收工了
今晚
我愛肥鬼
跑第4好波

利追都純粹放頭快

醉開心定堅離地？

本身垃圾

頭場就贏錢 今晚一定殺佢老母閪

喜悅明狗分手了吧

想肥鬼

好耐未試過谷草頭場贏錢 精神

繼續葵涌p

尻買

神速寶啦

柒俊

大戶

葵涌定真跑得好

真跑得原來假跑得

@阿9

我輸了

8-9-11 qpq

第2場好簡單

話哂事

廢撚到暈

支持 同路

信者得永生
不忘初心！

5

Sick horse

再搏Pokemon 隊

醉開心fit
醉開心-利之喜-堅離地QPQ
醉開心WIN

Btw原來頭四場大熱都係五檔

5-6-7

same road

呢場亂到仆街
最驚方仔同徒弟一齊幫隻馬變身

呢場冇巴度

第2場 博田雞勇態持續

堅離地 超重注

波Post又燈 馬Post又燈 大岩蛇幾好野

我屌你老母

利之喜仲有6倍咁抵賭

5-8 一棍算了

6-8-9

11-5-4 Try Try

2 4 8 9

同路

堅離地=文武傳奇？

9 4 11

等潘狗教你班人騎馬

超重心：「堅離地」

上場騎到離晒譜
都追到拎第一
真係可以再追

565656565656

屌你老母咩

呀拉點解唔騎葵涌老友

兩個一齊燈

岩+彪

負負得正

田泰安笑撚死我

我屌 唔跟連巴 即刻奶野

嘩屌你老母蘇兆輝食撚咗屎？？

誠仔

嘩我屌你老母閪一分手又贏

7 5 11 1

嬲撚到丫屌 第一次冇買佢就贏

跑咩

全部爆冷

痴撚線外面有得冚喎，啤酒園見都冇得輸啦咁

屌又比柒俊殺q

知佢有得 com都冇用
醉開心收停
堅離地轉彎走

喜悅 苦苦咁輸兩場 今場唔買即贏
無緣

乜撚野7

我立即屌丁狗個老母

全部爆

田雞on99 蝕位蝕到

錯信田雞...

田雞

蘇兆輝，呢條友冠軍？

個麥道朗，屌佢老母

屌你信肥鬼又閪

1只係需要一個好檔

痴線丁狗啲馬難中過六合彩

pq 跑2-4

拉馬拉撚到

我彪 + 大岩蛇嘅威力

7-5-11

餘生不買蘇狗

岩加彪

屌你老母 潘 3.5 p

老廉風頭一過又出黎開餐

今年好撚難中
丁狗

等睇轉數高炒車

究竟係我同賀賢冇緣定係賀賢搏馬廢次次跟佢啲綠格落飛馬都係冇

葵涌p

神速寶600推緊 轉灣收埋皮

屌 pqp 用 11拖5,7

第三場唔使講啦

今日利追，all in 啤酒園

好撚難中
加陣狂去冷

潘狗騎豬王

打都唔走

有錢收咪算

中孖寶

外面啲地好好跑

Diu

屌你老母蘇兆輝對面直路褪下褪下騎到郭能咁，我屌你老母啊

肥到

屌你老母巴西龜拉馬拉撚到
仲鳩過沈拿

跑到第7場外而跑爛晒到入面好跑

巴度跑後追馬真係派錢

唉 如果跑到第二收多幾舊

最尾200我以為嗰個潘狗嚟

唔想再中麥道朗伏
祝壽臣班馬主好運

收到風大戶見到track balance，田泰安騎師王大幅落飛

1，2檔Q喎

好撚嬲 喜悅明狗差唔多由佢贏果次追到上場 贏唔到放手啦 今場靚檔又有仲要大外一氣

又要諗大運舞台去唔去

屌冇買四連環四重..

條友個樣已經夠古惑

點估到今次跌差唔多三十磅就殺晒

兩場都快步速,咩事

今日再買麥道朗d馬真係斬手指
仲要兩場都落飛 然後騎都無騎 搞笑？

咁打疊贏緊後追跑法既堅尼地大勝幾多個馬位

鄭俊偉...

雲蛇我了

麥道朗(怕凍)

呀國加呀航=

同晒路

佢配梁家俊仲撚鬼

跑乜

話哂事跑跑下冇啦啦比人燒

fatfat

[夢幻戰士捉金皇]十二月四日谷草九場賽日討論區II

性感 隨我來

十二檔CUT埋黎仲要俾人辣
最後一百先頂唔住
佢要既係個好檔

壽臣大熱P

邊位手足

葵涌過關有成10倍

新力巴，麥道朗咁撚樣點搞

我了

騎摸摸頭啲馬可能完全唔同

仲有條飛呢場5 7正q20$射落去第4場 11>4 6
中到既話 頭5抽1 500$

我

喜悅明驅

唯有保持信念

麥道朗上年騎龍鳳情祥就知又係假馬狗嚟

lm

跟！ 手足好似好有信心

LM

擺入去塞車就知佢唔要 好彩買左好少

袋鼠村咪又係一擔單

大岩蛇下場買咩 可以諗少隻

澳洲騎師有冇邊個係正氣

麥sir配大摩先好買

細聲啲

冇

呢個直情斷正過

就算有黎到香港就古靈精怪架啦

多謝連巴

All in 田雞 輸完戒賭

壽臣無得唔買

Me

大部分都好正氣 唔古惑 唔似牙拉田雞

雖然我好動搖但我會堅持

性感莫雅去唔去
上次部能鳩下鳩下咁都有走勢

去 同埋隨我來

狗會主席既馬...

買多場巴度P

今場理想回報幾大都毆落去

豬晒了 再搏多鑊

閃電龍 拖全餐

Ryan Moore

唔使買啦

屌，原來已經開跑咗

金碧輝煌 再搏多鑊

你愛馬

如果有一場澳洲騎師表演賽就好 賽例掉轉跑最尾先係贏

佢唔係馬主咩

超撚樣啦

其實今日都會預好惡賭 亂哂大輪

一口馬主準備交會費未

原來巴度兩場有pla

第6/7場
水箭龜噴火龍

隻馬騎佢返黎

連登大船快將開出,持有船飛人士請盡快上船

3 5成群啦

金碧啦屌

金碧輝煌當金津輝煌買

睇個名配合都知掂啦 上場性感部能 今場性感莫雅

唔會贏到

水

方sir up mud9
簡隨我來有得追下

唔好出

識馬